有冇人睇av 當電視噉睇

開住部av 長播但唔打飛機 好似當收音機 播歌噉。邊做打機一邊得閑望兩眼。

好似噉樣先有可能完完整整睇曬成套av。
平時飛黎睇

一個人住，好多時係咁

是。屋企嗰個去咗返工就噉。

得閑又飛前少少追返劇情。之後又繼續fifa

我都係 鐘意睇劇情 反而真正扑個陣就飛住黎睇

原來唔係淨係得我係噉

尤其係人妻被姦嘅劇情，之後中間諗起被姦就會自己捽碟，最後忍唔住叫個姦夫黎扑自己 睇極都唔厭